暗瘡印求救

最近額頭生左暗瘡， 唧走左走暗瘡之後 結焦，本身應該好快冇事， 但係甩咗焦之後發現變咗啡色，好似一粒啡色既癦咁,又幾明顯
之前未試過咁樣，有冇同路人試過咁樣？有咩方法可以救番d皮膚？係咪會自然好番？

半年

有暗瘡去疤膏架嘛
新既疤痕好快消
BTW 男人老狗是撚旦啦, 曬黑D 咪無事

歡迎黎到講故台

一日兩個奇異果

推！有冇人有心得

有無時間上黎我地既美容院了解下，幫你解決

唔洗啦 thz

push,有冇人試過咁

你之前試過都係咁？

暗瘡印最少要一兩年啦

有冇方法快d去印

有興趣，pm我 thx

Work咩？

維他命c ar ma
至少work過咩都唔食 快啲買啊

推一推

有錢就睇醫生 做激光

冇錢就食多啲維他命C 飲水 早訓 雖然作用唔大

食hair/ skin/ nails 個d混合維他命
vitamin c 可以去印
用酸類產品/ 去角質
印個d要比d時間啊

已經就快兩個星期， 仲係有個印，好似粒痣咁。諗緊好唔好去美容院做激光

可以試下用喜療疤暗瘡疤痕配方，有次我都生左一大粒暗瘡留左印，但渣左呢支野幾個星期就開始變淡

我諗你係結焦既時候曬得太多太陽
所以個度咁脆弱既皮膚吸收左黑色素
於是就變成咁
你可以比屋企人判斷下係咪真係變左色斑 / 墨 / 深色暗瘡印

色斑 / 墨既話就......搵美容院 / 醫生吧

暗瘡印既話
內服：多食維他命C水果（例如：奇異果、橙、番茄仔）、多飲水、維他命supplements；注意食左維他命C之後要注意防曬，因為維他命C係感光

外用：用淡化黑色素 / 酸 / 維他命C產品，敷多d美白mask

總括而言，皮膚代謝需時，要比d恆心唔好放棄